人做網軍你都可以做網軍

點解唔可以先發制人，去大陸網搗亂
你係香港同班大陸網軍對駡只係哂緊你自己時間，就算你鬧走咗佢地都唔會有咩大影響，你如果你係喱個時候係大陸網站開佢地波，班專業網軍就要逼住返去回應你，怕你影響到佢地班「平民」
香港喱邊自然會有人守住，但太過被動對我地嚟講一啲好處都無，直接反擊先係最好嘅防禦
方法。

香港喱邊就算連仔做嘢都防唔哂班五毛/三毛

你睇下近日佢地幾易帶風向就知

請大家今晚回POST 嘅時候要加一啲中國禁字落個去，減少冒牌網軍翻牆幫正牌軍手。

究竟係個post內容無意思定班三毛怕破壞中國防火牆

大家應該集中
夾好某一日某一時段對A網站（當然大家預先準備好曬註冊account）
連登仔一齊做鍵戰

人地支那啲網發言全部有人手審查，好易同好快ban你

岩 俾個時間日期地址黎準備下

推吓先

推

唔好呀

原因？

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命